咪撚再開post 叫人散水

而家開緊波呀，邊得閒上連燈追 post
連燈唔係大台指揮官，唔好再係度說三度四

埋大前線自己會判斷啦，使撚理你冷氣軍師

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！曱甴用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

幫推呀

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！

不嬲都話前線決定 大家唔好推果d po
唔好忘記我地以前係點做